<resources>
    <string name="jump_power">Сила прыжка</string>
    <string name="boost_power">Сила взмаха</string>
    <string name="energy">Энергия</string>
    <string name="updating">Улучшение</string>
    <string name="progress">запущено.</string>
    <string name="sec">&#160;сек</string>
    <string name="left">осталось</string>
    <string name="available">доступно.</string>
    <string name="take">Потребуется</string>
    <string name="not_available">откроется</string>
    <string name="record">с рекорда</string>
    <string name="santimeter">&#160;cм</string>
    <string name="meter">&#160;м</string>
    <string name="kilometer">&#160;км</string>
    <string name="concentration">Концентрация</string>
    <string name="start">Старт через</string>
    <string name="skip">Ускорить на</string>
    <string name="small_skip">0.1 сек </string>
    <string name="big_skip">60 сек</string>
    <string name="rew_allert">(за просмотр</string>
    <string name="rew_allert2">рекламы)</string>
    <string name="toggle_down_0">Пропускать анимацию падения. (Сейчас показывается)</string>
    <string name="toggle_down_1">Пропускать анимацию падения. (Сейчас пропускается)</string>
    <string name="new_game">Начать новую игру</string>
    <string name="shure">Вы уверены?</string>
    <string name="Yes">Да</string>
    <string name="No">Нет</string>
    <string name="ret">Отмена</string>
    <string name="okay">ОК</string>
    <string name="ask_hello">Приветствуем вас в "Penguin flight"!\n Хотите пройти обучение?</string>
    <string name="ask_next">Продолжить</string>
    <string name="ask_stop">Прервать</string>
    <string name="ask_brok">Начать обучение заново</string>
    <string name="ask_exit">Обучение отключено. Вы всегда можете включить его в меню настроек.</string>
    <string name="ask_0">Сейчас перед вами основное окно игры. Здесь ваш пингвин будет пытаться взлететь всё выше и выше.</string>
    <string name="ask_1">Когда вы нажмёте кнопку взмаха, ваш пингвин начнёт подготовку к полёту. В самом начале ваш пингвин ещё не умеет летать, поэтому когда время подготовки к полёту истечёт он лишь прыгнет вверх. </string>
    <string name="ask_2">Продолжайте нажимать эту кнопку для повышения концентрации пингвина. Чем выше концентрация в момент взлёта - тем выше прыгнет пингвин. Уровень концентрации отображается жёлтой полосой под пингвином.</string>
    <string name="ask_3">Когда пингвин в воздухе, достигнутая высота отображается над его головой.</string>
    <string name="ask_4">Когда пингвин вновь окажется на земле рекорд высоты обновится и отобразится на табло Max:__.</string>
    <string name="ask_5">Чтобы взлететь ещё выше вам необходимо улучшать своего пингвина. Чтобы перейти в меню улучшений нажмите на эту кнопку.</string>
    <string name="ask_6">В меню улучшений расположены все способы сделать вашего пингвина сильнее.</string>
    <string name="ask_7">Тренируясь, ваш пингвин может повышать свои характеристики. В начале вам доступны только повышения силы прыжка.</string>
    <string name="ask_8">Для открытия любой тренировки требуется поставить рекорд высоты. Для продолжения обучения начните любую тренировку. Если доступных тренировок нет - вернитесь в основное окно и достигните требуемого рекорда, старайтесь держать концентрацию на максимально высоком уровне.</string>
    <string name="ask_9">Когда пингвин тренируется, оставшееся время отображается вместо концентрации.</string>
    <string name="ask_10">Во время тренировки вы можете подбадривать пингвина, нажимая на эту кнопку. Каждое нажатие сократит время тренировки на установленное значение.</string>
    <string name="ask_11"></string>

    <string name="strong_training">Силовые тренировки</string>
    <string name="level">уровень</string>

</resources>